
                      Por los 8 trailers liberados de Godzilla el Rey de los Monstruos, este nuevo film será el MEGA HIT NÚMERO 1 DE ESTE 2019. La película es Épica, Grandiosa e Inolvidable.
        
            